熱成咁，有冇人著背心出街？

咩牌子好睇？坦白講Nike 同adidas太鬆，預你運動用，出街唔會好睇，平時我唔太鍾意superdry，唯獨是佢出嘅背心幾ok，條帶冇咁幼，得佢先carry到

Mama oh~~~~~~

瘦撚就不如算啦

菊花牌

edison 背心圖.jpg

Radio gaga